希望大家埋黎夾一夾錢俾我

69 616 71和平上街 已讀不回
義士以死明志 不讀不回

打爆塊玻璃，噴幾隻字，傷及死物同立法會所謂莊嚴？？
條八婆就即刻凌晨4點開記招強烈譴責
話咩有部分人有暴力傾向
由頭到尾，無一個人受傷
暴力係指意圖侵害或傷害他人。

不過你班廢青真係垃撚圾
完全係侮辱左暴徒呢兩個字
班廢佬都勇武過你哋
人哋起碼打既係人 人哋起碼夠薑拆你地個祭壇
真係笑撚死人 呢啲叫暴力

重點：
幾撚多錢呀嗰幾塊玻璃，快撚啲啦一齊夾返錢俾佢啦屌好撚煩

反正你地都打撚完人講撚完對唔住就得啦
一係我哋又開個記招講返聲對唔住，真誠致歉
道咗歉呢就唔好撚再指責啦

政府D錢咪就係市民D錢, 點解要再夾

行撚開啦冇人識你啊

你咁撚叻你有冇上前線幫手啊

on9
如果玻璃唔企定定就唔會被擊中
仲有係前線指揮官決定
已經𣈴左下身

立會無記錯係有保險包

警犬每掟一粒催淚彈夠係錢啦

下？本身塊玻璃就係用我地嘅錢買

如果你真人有你講到咁勇武，希望你出嚟帶下班後生勇武

狗唔答八

我哋交撚咗稅架！

我岩先睇其他post有句好有point
屌 咪交左稅囉

又交稅又交差餉
我地都未追究返d狗失職啊
仲夾錢

自己整爛自己屋企啲嘢竟然俾人鬧

咁黑警放完煙開完槍，要唔要夾返錢俾佢地買返 d 新嘅催淚彈同子彈？

你無撚嘢呀？我哋有叫佢開咩？
依家啲撚樣瘋狂指責我哋整爛曬啲嘢呀嘛
開完記招講句對唔住 條八婆都大條道理啦
咁我地話自己整爛嘢 自己賠返
你地政府高官咪咪撚再講嘢囉 因為我地道歉了

睇多次點講嘢啦

真 係塊玻璃挑逗我先
已經使用最低武力

我幾時有行過埋黎？

on99我夠知啦
政府夠應該係要幫助市民，點解會咁

「估計立法會大樓維修費則數以千萬港元計。 」
係街起一個涼亭要幾百萬！
一千萬就得？！抵啦！